[gay] 我飛啦你地繼續係香港的心事分享區 (141)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
我買手信邊個要

極速開post

我要手信

禮物

一早攪到個post咁負
潛一潛先 多謝你地

依個怨婦post嚟
唔怕負

傻豬 船到橋頭自然直

唔緊要啦 最緊要你諗到乜方法去解決

不嬲唔講

Wtsapp jor

幾驚佢係度要當面講

關係唔好

馬馬遲咗

去浸溫泉啦

擺哂野坐好近其實互相摸緊對方條撚
GV情節

嗰嗰都去旅行

我擺低左禮物就去機場

今晚一Q ?

攬幾多女又點，你有份咩？

[member]有呀 你同隔離果邊定呢邊啲人去完啦[ /member]

早

你見佢父親節前一日飛走 唔留多日
而我又咁開心唔洗同佢做節
就知關係有幾好啦

一Q夠飽

咁講黎做咩

好想食韓燒

[member]

浸完溫泉要著浴袍飲牛奶

So sad

貝爺早

懸巴早

點解宜家咁多樣唔差既仔 都咁鍾意食豬扒？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

之前見到嗰165大肥仔同嗰175高瘦靚女拖住手

現揸熱牛奶?

唔夠

邊到黎

扮咩

1Q 360 任屌全包500

中槍

咁cheap嘅

貝貝係VIP

有售貨機

咪巴幾時搬呀

[member][
鳴 /member]

屌我

3wings都唔靚仔

係囉

八月中左右

有frd同佢同一間學校lol

係咪唔近自己屋企

3翼重公廁過小糖

都唔明點解咁出名

人地usb黎嫁喎

未睇，可能會同人合租。

Usb唔係公廁呀

都唔同

煮野食食先

好啦

千其唔好 後悔緊

返工嫌多野做 放假嫌無野做

奶下腳啦

邊有腳比我奶

自奶

男朋友對腳囉

點解

肥仔腳不了

有得奶就奶啦

奶我奶我

公廁不了

肚仔餓

喂你食野

BTW 咁你諗到點應付你屋企人味

大肉腸

之後自己book 房 出去住?

係 白汁配

要用多幾錢

暖男廚師配白汁腸

琴晚睇airbnb 有間七日二千幾..
要再望望

而我不知道

樣衰

幾jable

住遠少少睇下有冇得平啲

咁樣係未hv place?

有follow

好多棒球中學生

有冇圖 咁正

心中有place

kawaii ne

屋企人難為你唔緊要 我錫你

好warm
係咪睇BL劇學番黎

又無圖

溫泉點影呀屌你

由心出發

辛苦日子好快過 努力

加油 難唔難? chur?

要睇彩數
讀埋下個term就出實習
最後要揀兩個cases去跟一日
如無意外就畢業

雷巴
屋企少少麻煩野

好似好難咁 有case study

好悶

做gym

畫畫剪片

等我幫你

剪咩片

幫我抹汗斟水

奶乾哂

瘋狂打機

我都想做女人試下咩感覺

叫貝貝屌到你無手幹射差唔多姐

女人高潮好似易過前列線高潮

好人個妹妹好似有粒制禁下就會高潮

好似好爽咁
個fd話佢搞完見到床單有條水漬拉咗幾十cm

咩fd 會講床事

中學同學
我地5個嘅話題由中學已經係咁

你係男仔都唔怕醜

我地會係出面食飯講床事講到唔記得咗隔離枱有人
有時high過頭會大聲咗
(2boy3girl)

你地咁好
我d中同愈大愈收斂

咩叫收斂

春青真好

香港除左醫療 其他都差無幾

哇 我同啲frd都唔會傾得咁深入

計埋通脹應該全部向下指

嘩 唔係學童41432

原來旺角咁多正熊 肥仔 大叔

好強 文青黎？

叫佢去擺下檔嘛

仲以為係阿邊個添

係學童41432

好怕d人迷idol迷到咁

做乜姐你

迷到點

仲以為巨人會有26集

就飛喇
又delay 實 gg 聽日番工做喪屍

welcome back

豆巴 邊到黎GA

要有強勁既背肌

電腦螢幕幾錢買到

仲要露條胸肌gap

Osaka?

哥哥

Osaka

帶埋我去嘛,包你玩到日日留係酒店唔願四圍去

熊b
搵到地方未呀

Boarding ...
你繼續發夢啦 唔好醒喇

未 但唔諗住 好攰

嘩你去完一轉OSAKA 講野Mean左咁多

今日跑左未

準備去
但有好大舊黑雲

個個都咁大隻 叫我呢隻猴可以去邊

邪骨?

攰就休息下

坐定定等你番黎

有冇夢遺

點解唔出火

好過我非熊猴 兩面不是人

好想奶

即係你係狼

我都想 係就唔會無人要

你個ex? 佢應該想搞下笑 但其實都會hurt到人

半肥瘦?

去完雞場送雞

純豬 求餵食

叉燒

一齊打 慾火

face
stat
body pic

有科勞

我好半肥瘦啊 肥係patpat加分

大主機同細主機有咩分別

block 左佢 佢咁衰格

好熟面口

岩你咩
不過0身形

大主機同細主機

熊BB 有我 唔洗揀佢

大主機散熱好啲

係咪有花生

block左力 保護自己

j左好耐 我身形要求唔太高 反而少肉肉都幾好

你market 係點?
姐係我最得寵?

有啲人就係好鍾意令到其他人不安
要保護自己 遠離呢啲人

從來只有人揀我

有少少似 成日俾食評個條友

咁只可以代表佢放低佐你而你未放低佢姐
所以人地先可以咁樣同你講野
慢慢俾D 時間啦

德文好難學 有冇叫佢教你幾句

有冇同佢地say個hi

人同人既關係 就好似高風險低回報投資 唔到死既一日 都唔知自己有冇invest 錯

單身狗表示 I know that feel

我覺得自己放低晒架啦
好似係

希望佢唔係啲咁既人

毒宅 矮中左

未放低只係你單純咁愛佢 好事黎 證明自己唔係玩家

宮心計

外國人係未幾日先沖一次涼

多毛 岩我

有冇話邊個好啲嫁

OKOK

同泰國人一樣 咁清潔

我都係喎

rich

又係佢

heyhei收左皮啦

俾人屌佢鳩評

今晚食咩好呢

點解電腦野咁複雜
It兵你係邊

Ok Pmed

三文魚片粥 我煮

真係
有冇飯後甜品架

識係識整羅拔臣啫喱

[member] [ 永不再錄用？
點爛法member]

咁好..

試下咩味道

醫生ex
個feel咁似d寡婦想番頭嫁 祖先顯靈趺左個神主牌咁

點解係咁落雨

姐姐被迫上鏡

我唔理我唔理 我要我要

肥婆食洋腸 慘被騙財 抵撚死
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

10萬食洋腸抵唔抵

好掛住let's relax

下 點會有

黎 成桶同我隊左佢 唔準食淨野呀（靚姑tone）

Acct 無囡囡？

唔知點解成撚日都串錯enthusiastic
屌好撚廢呀我

咁不如用番簡單d既字？

我淨係識用enthusiastic代表熱情

學拼音啦

唔食野邊有力減肥

又多幾頂帽

將個字拆開 en-thu-sias-tic會唔會易記d?

乜係咁拆
我以為係 en thu si as tic

我自己讀開個si係輕音所以咁拆

岩岩係街見到個180公仔佬拖住隻狗散步 好MAN...佢好型 真心型 想識佢

芝娃娃？

松鼠犬?

pmed

我個鼻真係好樣衰

圖

係呀

@成龍

屌你老母 口德分變0

世界上有負數呢樣野

大j 好似係

根本就係你黎

用唔著口德分

落地獄啦你

唔似囉

我3cm

上硬天堂

Pmed

冇嫁啦你

條友做死一世7仔我都唔介意

你落暗瘡地獄啦

你落充滿夜空嘅地獄啦

都話左我上天堂囉

發夢啦

我做好事做得多

有咩

對住你咁有耐性仲唔係做好事

牛雞豬串燒
想食牛但一抽抽到雞

有野想食點解仲要抽

因為我唔識睇係咩肉

傻豬唔問人

唔敢

就快星萬二啦好野

all is well

少女系列

莊莊去邊

你住邊頭

相認？

tokyo

希望夠錢比

街頭gv藝人

玩得開心d
東京熱

高田馬場個頭

係BAR
原來我都有人撩既

好靚仔

圖？

好遠

咁你都信

中原地產開得仲密過7仔

痴線傾陣計佢就話hv place,今晚上唔上去佢度
我想同佢ltr,不過驚佢有仔...

做人要 positive

揀幾件黎扑

我發現我除左放負之外我係唔識表達愛同關懷

唔緊要啦
冇人需要你既愛同關懷

taste 啲壽司好抵
六十蚊有十一件 其中五件係三文魚壽司

hiv positive

下真係嫁？冇聽過

我唔會話你知我背包帽同遮都係粉紅色
仲有電話同八達通套
反而身無

因為自己都好需要嘅時候
仲點會自己做到
自己做到就唔洗人幫

屯門好少中原

無緣

Black is my colour

鞋藍
襪橙
褲洗水藍短牛
上身灰白間條
眼鏡黑紅
手珠鍊一綠啡一粉紅
背粉
遮粉

求相認

就醉
今晚當完成左任務
離開個bra先

間bar

聽下咪算囉

所以我淨係捉錯字

太多顏色
黑tee黑短褲黑nike黑襪黑眼鏡黑錶紅袋

型

著淺色系小朋友啲嘛
下身黑嘅我上身一定跟白

我全黑係咪變左叔叔

我想遮肚腩咋

想問下cancel booking係唔係要照扣全數錢

暗黑路線

睇你條款

佢話廿日前cancel就ok 但今日book都唔會夠廿日

關事咩

黑色的力量在照耀我

召喚黑洞！

戰鬥格

啱啱諗起能醫不自醫
當我無講過

點解咁講

Ok you win

下次飲無糖ok？

得低糖

盡情食自己鐘意既野 做自己鐘意既事
人生

禁幾個制就無左千五蚊

好悶呀

考晒試未

就

Book左啦？

。。 我手多cancel左 好快係信用卡度扣左千五

加油

same 但grinde全部搵fun既

點解我記憶咁差

淨裝jd 差d唔記得原來有裝

唔hi我

求地址同名

撿屍

等豔遇

好核突

你點知佢cap左圖

secure chat

點解你會知佢cap 左

tg secure chat

我宜家真係有個可以隔一日先覆我
我又無咩野 當攝時間

我就不了

呢啲嘢人夾人，夾唔到就算

成身濕曬

我覺得d app 都要有咁既功能
雖則 應該唔會有人有興趣cap 我圖放上網

唉屌濕撚哂
唉唔撚驚

岩岩為免有19CM影響本人心情熄左機
而家開番
岩岩上左人屋企
入屋見到有副啤係到緊係撩佢玩 緩和下氣氛
於是去左洗腳 洗完就鋤D
玩玩下興奮得滯用腳板搓佢碌鳩 佢又唔避唔剩 仲好ENJOY
碌野幾大同硬
鋤D鋤到呢度就完
跟住佢企起身問我要不要啪啪啪 我話唔洗
跟住佢就話要沖涼 想睇野就入黎睇
咁佢係企缸入面沖 我就係出面睇 我就露左上半身俾佢睇 點知佢FAP FAP FAP
睇左陣我想走 臨走前佢打開度門叫我CHOK下,CHOK幾下佢就射左 成手都係沐浴露
洗番乾淨隻手就走左
跟住佢係wtsapp問我有冇下次,我反客為主問佢其實係咪有仔,佢話係,跟住我即block左

小糖記憶力差可能食得多髮菜呀

雖然app有好多人係有相，但根本唔知邊啲係真

有冇諗過轉戰tt情色文學區

唔係靚仔果d應該係真

外籍同志居港 兩個「爸爸」領養小孩：只需無條件的愛及習慣
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

嗰男仔睇落幾勉強

頂

多數仔都唔鐘意比阿爸咀架啦

冷靜啲

媽呀 king jer個新post好正

屌 我比老豆老母咀都會咁既表情啦

真係有呢個id

Exact7ly
我會話 咀乜撚死開

我係細個反而唔會

每晚訓之前都要錫咗老母先

唔係我

車

唔係

交際花炸雞

咁都花

13 歲 唔細啦
咀完仲要去洗面

應該冇啦掛
有既我潛水算

唔會有啦掛呢個

睇返個細路係亞洲人，老豆係鬼佬，文化差異嚟嘅

細養到大唔會有文化差異掛

太后駕到

我老細華人黎 咪又係會錫個仔同互相講i love u

平身 賜酒

西太后

yes

閪太後

但平時睇到啲鬼佬細路同父母錫都唔會咁勉強

同種架嘛

想屌你

其實你講緊乜野case家庭?
親生仔既話個老豆老母唔係太老應該太care
因為大家都有好多相同基因 好親
而我就好憎錫我老母,因為佢次次都係搽完d護膚品/化完妝先叫我錫,屌佢老尾..

太后有無圖介紹

不了！

平身 封你做馬妃

你email你line id黎，講暗號等我知係你

顧又銘

幫哀家碌核桃啦

好 email 係唔係WESTQUEENBITCH@GMAIL.COM?

想屌佢

乜咁多1架咩

嗚呀好可愛

謝太后 ig plz

熊不了！

又話唔鍾意大陸仔

今世唔得

而家玻幾時變中國一部份!

sor

訓醒又要返工，屌你老母

訓唔著

有心事麼？

唔係 訓得太多

今日晏教黎？

其實呢個經歷係真定假？我睇到扯扯地，點解無呢d事發生係我身上

假
但我唔會作到俾人屌左
廢事有真心膠以為我破左處

沖涼 慢慢睇

嘩 無追好耐 底線去到盡

好眼訓

再瞓

我都想

成日好好奇鏟泥機係點入地盤
又唔係夜晚當車咁揸揸入去
又唔會係好似lego咁即場砌

雨男

地核爆出來

咁私家車點入商場

直接同你講有仔已經好好了
你仲想點

真係唔知 點入

俾我屌就話你知

第二季真係無第一季咁好多 但啲第三者都幾靚仔

淫零屌人、

到左啦?

又倒水

落少少ok 無咁熱

頭先排隊上鐵，
有個垃圾蝗大媽係兩對幕門中間企 而唔係跟隊排， 之後架車到， 佢炸架意問黃精靈， 之後就兜野zip入隊頭 (我前面)
之後下架車黎 我直接用身撞柒佢推佢ball out 撞落架列車車身佢先一扑一碌上車
上到車佢自己又塞死個路口位 瘋狂比人撞 最後無位企不停係垃圾鐵熬車情況下不停失平衡

我濕哂

係香港情況而言，落小小，好似滴滴仔咁落，天氣仲難受

骨摸零呀咁多位

呢件正吖

短褲 呢套有無new bb

一早嚇到出晒汗

我都想瘋狂俾你撞

左上角 tee fuse第三者seed

左上 please

你個new bb 係呢度

今晚番去即煲!!!!

右下Jable

但我都係覺得fuse 正啲 白滑奶攻

睇完一年生未 好好睇的！

好靚仔
J 死我

佢個chok樣 黑口黑面好正吖

睇左一半 諗起new bb 鐘意女就好sad

但演技要進修下

cc巴有冇睇小說版? 正好多

佢都叫無拍拖 我上面個男神 有女朋友 so 9 sad

講開 一年生既學長 同女朋友拍左好耐拖
最近因為女朋友唔太鍾意 啲fans 成日將現實學弟同學長2個演員配 而嘈架

你搞到我尋晚又忍唔住要fap fap fap

19cm 重點

早晨呀

韓仔呀

一號眼 二號鼻 三號嘴

原來出左第二季啦

等我j你

選擇性

我現加係泰國頭號fan

其實做得明星既泰仔都唔錯

泰文歌都幾好聽 但好似係亞洲唔太受注目

緊係聽東洋女團

senior. 好似唔返

又唔洗做

扮工時間

話左插你 又唔比我插

邊到話唔比

腥左email比你 點知係fake mail
我好傷心

係夜空嘅經歷

你明明話不了

慢慢丁

要咁長 太飽

聽日返嚟一定會黑口黑面

邊有

咁得啦

大把廢老唔排隊 直接側邊插隊

放假就是自然醒

原來你咁飢不擇閪
不了

食緊河粉緊係個仔仔好正

流口水流到 滴濕哂條褲

噢

tee幾多豔遇

係你比fake data 傷左我心

好野就暑假

暑緊

香港找番咁上下嘅人 拍一套劇 難唔難

註冊個真既俾你先

我啲鬚好似變粗左
留長緊 散發緊一陣陣佬味

因為tee 本身都好靚仔

其實唔明 fuse 都被tee食左好多次 點解fuse都仲要諗自己鍾意邊個? 身體已經好誠實咁答左自己

突然落狗屎 濕晒

男攻 找王浩信? 男受找邊個?

btw 呢集最後個回憶影得唔錯

係Pokemon centre搵波加曼搵左半個鐘

泰仔真係好正 一打開app 即扯
只限唔啡果啲泰仔

問人啦

好鐘意撩啲腳指公指甲入面啲污糟野出黎聞

有冇咁難搵呀

無呀
都唔明點解啲人鐘意埋啲outdate野

唔係掛

無出啦 咁舊

腳甲屎

本是同根生 相煎何太急？

我成個ig 都係泰星

my top 3 favorite 神哥 根哥 同new

鐘意埋啲茄里啡角色就係咁
我鐘意個啲再茄里菲啲 淨係出過一兩件產品

係呀 覺得好好聞
好似啲人鐘意聞天拿水咁

抵你搵唔到野買

我買左好多野喎

聞又有d ... 核突

你都鍾意個出產左廿幾年既人啦

係無你鐘意角色

又唔係摭你個啲聞

有呀 唔係最鐘意炸嘛

出廠日期都係遲過你

上個星期senior 知道我搞唔掂之後，今日比第二啲嘢我做

終於係我熟悉嘅範疇

講黎托咩

係咪假膠

恭喜!

咁未好 只要自己唔想做 就話唔識

真係恭喜你

講下都唔得

睇到出水

美麗華旅遊個條粉腸憑咩可以出公數環遊世界？

每日有幾多師妹師姐line佢送上門比佢屌

做消防員 幫幫我救火

同總經理玩直昇基 買到闊哂

要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待
陪伴那位直至死 才發現是錯愛 錯配的色彩

佢個樣未去到最差

多人爭先矜貴

tee應該同阿媽男友仔 應該有的曖昧

但我覺得唔靚仔 有種莫名嘅厭惡

泰國有咩好行

泰國現加算唔算熱

好想去

有泰星追

原來高田馬場都算係新宿

根本就應該咁對佢

掛羊頭賣狗肉死全家

把衰聲

雙贏

食red rook呀好好食嫁！
牛肉飯

恭喜晒

我自由喇

去左上野

扮工室生存技巧

Diu頭先喺條街度聽到有嗰女人嗌自己，但係我又唔係好睇到野（對眼長期唔舒服），跟住行去應鳩咗人哋，點知人地嗌自己男朋友，仲要係正我後面。

屌，柒到飛起

仲有兩個鐘

想返啊媽個肚系列

溫final?

上堂 飯氣攻心好難頂

老細唔係公司
睇緊amazon

Kamen rider

啱啱嗰鬼佬想行入去但行唔到，係度um 我張凳，結果比我一嘢拍落佢嗰肚腩度

返工返到好悶, 有咩水好吹

間住張凳屌你

不了

好悶x2

校本評核閱讀報告
完全唔知寫咩

我陪你吹水

鳩吹啦
千其唔好寫多過個limit

不過你要認真D寫
我之前係俾個濕鳩MISS亂改我地D SBA
咁我緊係HEA啦都
後尾個MISS走左,個新呀SIR入黎教
佢見到我地D分有問題於是執正黎做 用番同一把尺評改我地全級人
搞到我勁低分

好眼訓 公司靜到痴線

大腦.exe 已停止運作

仲要忙埋今個星期

延腦已停止運作

唔得呀 我個位係門口

gp 仔又有15 16 既決定要咁多位巴打幫手

一年前 睇左個好有料 但好臭串既醫生

佢醫好左我個病 但次次俾佢串到一幢都無

我應該再找佢睇 定 找過第二個醫生

按摩緊 個姐姐明明好細力 但我啲肥肉好痛

我怕俾人屌我 樣衰又hi 人 我都唔敢

睇佢啦
醫得好既比佢串都OK la

你睇完佢會唔會覺得好唔開心
會既就轉啦..

按到穴位?

睇返佢 生理健康比精神健康重要少少

唔會咁講野掛

大脾啲肥肉

佢應該係我睇過咁多醫生 無論學歷定經驗都最好
上網都無負評 個個都贊
但個個都話佢串 但又串得起

之前會 但現加唔知佢會唔會仲咁串

首先我唔會

但生理唔健康係因為精神問題

有一排真係勁驚佢

一係follow up 多次先..

講野mean 受唔起

有冇咁可怕呀

900蚊consult

佢係用藥or 個consultation 做得好?

可能我個陣太脆弱
所以諗緊呢次會唔會頂得順佢串

我諗最多係唔so 你者

我加姐都買左
但唔係獨立包裝 我覺得好似唔太衛生

一次可以斷尾既 比人串我都會頂住
太煩喇

both 雖然要等好耐 但每次都會問得好仔細 檢查做足 仲有勁pro 儀器
用藥唔又算貴 以佢個名氣 2000蚊consult 都有人睇

唯一缺點就係串 但其實都係因為我唔太聽話既病人

係 其他醫生斷唔到 得佢搞掂

如果係咁真係好難取捨..
但既然你都覺得佢醫到你既就繼續試埋落去啦
始終好醫生難求 follow prescription 既佢應該都無咩野既..

in case 佢同其他醫生無咩分別先考慮轉..

多謝 其實都幾驚 因為呢幾年不斷試不斷fail

你岩 希望佢呢次無咁串 又要用一筆錢

係office 就放晴

我覺得我自己當有好多好多唔開心既時候就會開始潛意識迫自己笑

我覺得自己成日都笑面迎人
上次社工問我做乜講緊啲咁唔開心嘅野都係到笑

有d笑係無奈既笑 某種程度上係自嘲

要洗乾淨手再拎

有冇落街買多把

冷笑一下 看透世事

所以唔敢用 mask咁潤 一有少少菌 應該大量繁殖

閪多啲面

先要上刀山 落油獲 我要做猛1

又好似係

不過日本mask 幾好用咁

應該月尾 加左人工 但用多左勁多

我成日都自嘲

事實係好好用

冇表情姐

洗係應該既地方就無問題啦
always support u

好彩我表情豐富

Lush啲mask都好正 但好貴

always love u too

頂 多人到7月中先有位

我都係 成日俾人話叫我做演員

我唔太鐘意 要自己炆落面度同得兩個月貨仔 次次都用唔曬最後用左黎捽腳勁晒
不過又幾好用

有野feel free上黎傾下 唔好收太埋

哇 拎mask 搽腳 好晒

買把細遮放入書包 無人偷

對你有野 feel 到嗎?

冇表情西面算唔算COOL

唔想過左期扔晒落垃圾筒
又想對腳仔靚d

啲人話我嬲個樣好q
次次嬲 佢地話好想meet 我

呆萌咁幾好啊 好話無表情變西面

搽pat pat啦 我愛白滑pat

想要絕叫美尻?

u記d 遮幾好用
非打手

算啦
最少唔會比人話個樣on9

Meet

隔離棟大廈火燭 望入去燒到得番個窿 好慘

小糖係 ?

我無表情果陣係呆 對眼dup下dup下

[img]

愛人話考到機師既話就要我考空少
即係我唔洗考啦

點解
你愛人好淫賤

我係西面

我仲以為機師要好好好好好好高學歷先考到

好sweet呀

no offense
都算係個人特質 ？
btw 唔好啤我呀

閃巴都考埋做機師 然後係駕駛艙係三萬尺高空二人世界

機長艙傳出啪啪啪既聲音

屌我
any ig?

當我飛機杯咁屌

咩呀

無問題 當我肉便器 射到裡面滿滿

冇sauce呀

十卜cc叔 小糖識做啦

繼承cc叔的小糖狗

直情火車便當

一醒返就失左身

要係一班人突圍而出 要公司肯train你 應該仲難過高學歷

狼王子個主角好撚正呀

hi

乜鬼野黎

叫我

張軒睿

保住cc叔家族既最後命脈

片頭好多佢鏡頭 正到

我地一定知啦

話係我你又唔信 想點啫

其實係我

我硬係覺得係我地嘅人 我可能肥油矮柒毒搞到佢怕左我

原來貝貝咁低質 不了

但係佢真係好岩我口味 又不停對住我笑 搞到我都羅羅孿

但係我都仲係想食天鵝肉

俾你奶一下咁多啦

我出街對個個都笑笑口架啦
咁都要俾人ff我咪好唔得閒

今日嘅時間過得好快

唉 我都知身為豬係要比啲男神笑

佢嗰肚腩好圓

好好玩

好彩我自己出街一定閪口閪面

Pokémon Centre 啲野真係好難搵
等人 refill 行開左 轉個頭又無晒 前前後後行左三個幾鐘先捨得走 真係好多野想買 樣樣都好靚

三個幾鐘咁誇

六相由心生

我我本身靚 閪完係cool
你就…

後面咁痛嘅

咩before after

今日都去咗

點解好似個個hehe都鐘意pkm
但個個都淨係鐘意比卡超

i love 耿鬼

唔鐘意pkm

今日好似好靚咁?

我例外

咁你又去

無品味

我都例外喎

因為無咗我

ok

因為你無野做?

係 無人同我做愛 好horny

買野比人囉

又唔見你買比我

嚟東京搵我

你邊位

暗瘡小丸子

就1001啦
馬馬準備

去旅行咁爽

野戰

送乜都得la

999

1000